愛sir:會keep 住雲爺爺嘅理念

Emery, 46, met Stan Kroenke, the #AFC owner, and Josh, his son, and said that he would continue Wenger’s philosophy of developing young players, reports @garyjacob

新爺爺

46
又可以教番廿幾年

咁死了 5000+1鎊 買到咩人？

佢係head coach 唔係manager, 所以果5000萬都唔到佢用